一人一個以為得米，但最後食檸檬的經歷

我先
個女仔同我每晚傾3，4個鐘電話
主動攬住我兩次
然後到表白既時候，話淨係鍾意大個自己既男仔
但我只係細佢幾個月

以為唔得 最後得左就試過

以為有機,點知有GAY

如果你最初係為咗食檸檬不過最後得米 仲算唔算以為得米但最後食檸檬

唔係你年齡細過佢

飛機 = =

差不多日日出街
次次出街都做d好close嘅嘢
其他人問我，我地係咪拍緊拖
點知最後佢以為我係player，話同我係close frd

你死啦

點close法先

搭曬膊頭
佢又會挨下我
互相餵對方食嘢
又攬過

同你差唔多

覺得你係player
覺得你應該同好多女仔都做以上行為

叫開心過
我前後畀佢拒絕咗4次
佢話唔好曬我時間
過一排再揾返佢

佢覺得，但我冇

唔係你嘅永遠都唔係你，算啦

一樣啊ching

以為自己拎傑出表演金獎
點知上到台先知自己聽錯

你都係想恭喜關菊英姐

呢個我真係唔想放手

揾你當水泡
不過起碼咀過

砌埋都未必係想同你拍拖啦

上咗床幾次 跟住同我講係player

呢個真

識左幾年
有次有個fd生日去左飲野
我同佢都飲左唔少
走嗰陣同其餘一對情侶一齊搭的士
喺的士已經打晒茄輪 揸晒波
但無帶佢番屋企
之後約佢都話唔得閒
之後收到風 原來係佢個妹喺佢面前講鳩我壞話
話我係好撚花心 呃蝦條嗰啲人
我真係想殺撚左佢個妹
然後就無然後了

做咩唔好好把握

因為佢個妹

帶佢上屋企呀

因為諗住實食無痴牙 可以曖昧下 出下街再增進感情先

曾經有個女仔
大家好岩傾
經常互接對方收工
日日夜夜不停whatapp
夜晚會講電話
收左線 會再send 歌比對方聽

有日佢病左
送粥送佢屋企
愛都做埋
落樓個陣笑笑口拖住佢手
一出lift佢fing開左我
佢話唔想咁快

之後都維持左一段時間 呢段關係
曾經有段時間 我都睇好緊
會好緊張 點解佢死都唔肯認 同我拍拖
但後尾覺得有火出 大家都唔使負責任
佢呢個諗法先係最好

愛同性真係分得開？

機會不留人

5年 到最後條女講話係純友誼

五年啲咩先

對你無意思點解又肯同你傾3-4個鐘電話
你有冇問佢點解 我淨係諗到佢想sell野

我都好後悔嗰一刻唔帶佢番屋企
到時就生米煮成熟飯 佢阿妹講咩都無用了

Lm學嘢

人人都會有寂寞嘅時候嘅，不過即使問咗佢都未必會記得

戀人未滿 不過呢啲冇得勉強

將段回憶放喺心已經足夠

依加仲有冇搵佢

主動約我食飯
俾比我捉住佢隻手,摸佢額頭
但最後都係食檸檬

嗰次之後就無搵了
不過我知佢仲係單身

拖手又錫 有d仲要上埋床 咁都拒絕？
如果唔係一齊我做唔出任何一樣

可能佢想係你度攞到果種感覺，但其實對你冇興趣

搵番佢啦

人人條界線唔同，但正正因爲咁先會有呢個post上面嘅情況出現

諗住同ex返撻 大家都有晒共識 佢先話太快唔一齊住

中學個陣同個男仔曖昧
有日約左出街 佢仲拖住我
臨走個陣我攬住左佢 佢冇推開我
最後表白比佢拒絕左 仲話拖我係想試下 但真心冇feel....

唔好放棄

好似我

打過茄輪都被拒絕

我淨係試過以為食檸檬但最後爭啲得米

識個女仔日日都wts 間唔中facetime 電話又會send 嘢生活相比我 之後都好close 基本上正常情侶做嘅埋（拖手攬過咀埋）咀個晚我見都今様就表白 但佢就攬住我擰頭 之後到keep 住wts 但明顯冇之前咁。 間唔中傾到關於依啲話題 就再拒絕我 後尾唔想再係咁就冇再搵佢

正仆乖

個女仔寂寞姐，呢唔好諗啦Ching

咁咪好

咁又幾灰下

如果嘴埋重使唔使表白?

本身都屬於兩個世界既人
佢既垃圾係你既寶物
咁極端既處境都妄想建立長久關係既話
一係大家鬥磨 一係攬炒

一星期搵我幾次去玩去食飯，又會摸手，攬頭攬頸
到有次新年佢約左佢啲同事去深圳兩日一夜
點知有個人甩底，佢叫我一齊去仲同佢同房
成程我係咁同佢身體接觸佢都冇抗拒
到左夜晚佢腳痛我幫佢按，佢話你咁好做你女友就好
我就乘勢表白
然後佢就話：我當冇聽過

睇左咁多個 最柒都係你啦

要 上面大把失敗例子

俾人收兵

以前中學日日搭車都見到個米九靚仔 想識好耐 之後有日比我終於揾到佢ig 咁我follow左佢啦 佢竟然主動pm我 之後佢係咁whatsapp我 晚晚同我skype到兩三點 成日夜晚約我落公園話想見我 係咁約我出街食飯仲要佢主動請 食同一杯雪糕 係車挨住訓 買對千幾蚊嘅鞋送比我etc 本身都係咁叫自己唔好諗咁多 但佢仲要情人節都約我出街

兩個月後佢就同另一條女一齊左冇再揾我

一個女人話得你花心睇黎你個朵都臭到仆街

點搵

偷睇到佢本書寫住佢個名

連登神探

主動聊我傾計又有少少身體接觸 原來係佢分人nice

錯在我太寂寞

我都係 佢咩原因拒絕

成班俾player玩

不過佢講既原因都未必係真 可能只係籍口

人地對自己好少少就亂咁諗

主動交換ig有主動吹水就以為自己有機.....其實諗下自己肥毒柒中哂點會有可能

約咗個女仔聖誕節一齊出街
出到去佢知道佢班姊妹喺附近
但係都唔去搵佢哋 話淨係想同我一齊過
海邊坐到好夜 準備表白
佢應該feel到 一句話都係想返屋企
各有各走

如果佢feel倒，之後其實佢都會避你，點解唔搏一搏

如果係真都好撚痴線

佢話同男朋友唔夾 filrt 我先既
每日都wtsapp 到唔願訓 好快就錫埋
最後佢話覺得太快 同男友翻啅 就完左了

係nyc照顧咗個香港女仔一段時間，
陪過佢返工，睇歌劇，又幫佢整傢俬，煮飯，
有次同佢飲都醉哂，諗住表白，未出聲已經衰咗

同你一樣

同我一齊過平安夜

屌埋佢

佢：我係有少少鍾意你，但係唔想一齊住

Ps 佢係超級有錢女，我窮撚 半年後同左一個超級有錢仔一齊

(文長+sorry for 1999)

上年鍾意左同公司的一個男仔，叫佢S君啦。

S君細我一兩年，我對佢係一見鍾情，可惜部門唔同，基本上冇機會見面。之後機緣巧合下發現大家都鍾意睇動漫，就咁打開話題，開始私底下whatsapp，會傾工作以外嘅事、日本動漫、興趣等等，當時覺得做到朋友已經好開心，因為我對自己好冇信心。

而家諗返同S君做朋友個陣好開心，係我第一次冇心理包袱咁同男仔傾偈，亦有好多未試過經歷嘅心情。例如S君有次排球比賽，叫我去睇波，我第一次為一個男仔加油；同S君互相請對方食零食；佢去旅行個陣，突然聽到一首感覺唔錯嘅歌，send條link比我同我分享；成日推對方入坑追動漫，有一次，我聽到有首鍾意嘅OP，S君就捱夜剪條soundtrack出來，將首OP整做MP3然後send比我。S君成日要開通宵，我就同佢講加油，佢間中亦會話我知幾點先收到工、返到屋企。

有女仔FD話我知，同鍾意嘅男仔轉玩line，進度會快好多，我問S君可唔可以陪我玩line，佢都應承左。

一直同佢做左大半年朋友，但我唔敢約佢出街，佢亦冇約過我、冇同我講生日快樂 (但我就記得佢生日同埋有送一份小禮物比佢，真係好小事，只係一包佢鍾意食嘅軟糖)。之後公司發生左一D事，我要離職。當時我好唔開心，S君都知道。後來我諗，反正都要離開，一憬把心一橫同S君告白啦。於是我在line同佢表白，大意係話：「我鍾意你，請你考慮一下之後先回覆我啦。如果你唔鍾意我、唔想再應酬我，咁就無視呢個msg啦。」(原文再長D，但我唔太記得寫左咩野了)

S君睇完，一直唔覆我line，我都知凍過水。過左一星期，佢忽然覆我話：我地以後可以繼續傾日本野。當時，唔知點解我覺得好荒謬，感覺就係：我咁鍾意你，甚至為左你嘅事，有好多晚諗到輾轉反側，但我係你心中只係一個「傾動漫傾日本野嘅人」。當時太唔開心，有太多其他問題要處理，我根本唔想再理S君，直接block晒佢line、whatsapp、電話、Facebook，一直到離職為止都當佢唔存在。好彩，由於工作性質唔同，S君基本上極少返office，我地個一個月都冇再見過面。個一排我真係好憎佢。

之後我諗呢件事諗左好耐。我嘅感想係：其實S君冇做錯咩野，佢只係唔鍾意我姐，所以我係唔應該憎佢。而我除左同S君傾line傾動漫野之外，亦唔多談及日常生活，根本冇真正了解過對方。所以，我所謂嘅「鍾意」，只係單純鍾意一個「鍾意緊某個人嘅自己」，即係話，我只係太孤獨、好想試下鍾意一個人係咩野心情——我諗，即使對象唔係S君都可以，只係我係個一個時機所遇到嘅人，係S君。

而家已經放低左呢件事。總之，我決定過好自己嘅生活，裝備+充實自己，話唔定之後緣分到，我可以用更成熟嘅心態去處理每一段關係。下個月就出國working holiday，應該會識到新朋友掛。

開心過

手都拖埋 臨走個陣佢話有男朋友

佢先係高階player
玩到你一棟都冇 仲要怪晒落你到

係掛。。唉。。。

加油
我都處理緊鍾意既人唔鍾意自己果種感受

佢無直接拒絕我
而我只係不斷地明知唔得都要頑固地試

試到自己無哂熱情為止
同埋係咁裝備自己做一個更加好既人

我未捨得放手

唔好沉船就得 大把機會

佢話愛我多d 最後左揀第二個

呢啲真係冇辦法

當年係外國讀大學嘅同班同學黎，條仔都係同班同學

條仔唔知係大陸官二代定富二代，返intern有自己房坐

加油

G

差在未食檸檬
打算下個月就去表白食下檸檬

冇沉呀 因為本身仲有目標
最後佢主動提出做返朋友 我ok左
但係之後我同佢打個招呼佢都特登避開我(同公司 唔同部門)
我多口問下佢話覺得我未放低佢 所以咁對我
心諗做乜鳩 睇到自己咁高
最後現在關係差過普通同事

若我不懂憎你 如何離別你
絲打你冇做錯到架，希望你搵到適合你嘅人

加油巴

唔好理佢啦

冇吹水，完全冇諗過fail
諗返可能唔講野直接上反而得米

剪條soundtrack出黎轉mp3，1-2分就搞掂，邊使挨夜
咁易呃既你

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我

約出街都會肯
有拖、錫
過左一排我問佢我地係咪拍緊拖
佢先話原來佢有男朋友

因為我真係電腦白痴，我認

Gay?

絲打去邊到wh?

我衣加都困惑緊到底講定係唔講 我唔想連朋友都無得做 但我feel到佢只係當我係一個好好既朋友 但平時又做出d超越朋友會做既野

same 宜家個女朋友就係咁嚟

點超越

當你sp

之前拖左手, 講到明情人節一齊食飯, 出埋黎食飯之後表白都衰左

日日出街
攬過錫過去過屋企
成日傾電話 表白先話只係friend

啲Player 仆街死啦

德國 本身有學緊德文

以前DSE一齊溫書同成日約出來食飯
考緊DSE個幾個禮拜日日傾電話
接佢收工放補習送返屋企
表過五次白
答案係之前同ex散左所以個心仲未好返

扑撚過
但表白失敗個班
身在福中不知福

表兩次咩都夠曬 放過自己啦巴打 唔會有結果架啦

恢冇唔代表人地要信，人地玩夠咪唔同你玩lor

咁又冇得咁講嘅

我而家仲好掛住佢
放唔低佢啊求屌醒

幾耐先 一定會放低到，信我

慢慢嚟，放唔低就放唔低，冇得夾硬嚟

兩個月啦

等佢

我要年半 去到大學呢個新環境你會見識多左 可能會識到啱你嘅人添

冇用架 女仔一眼就分到咩人可以做朋友定男女朋友

佢好耐以前對我有過feel

Sor 你係俾阿媽蹅禍個巴打

想打阿妹 打錯阿媽

同我講話鍾意我，話我係佢一個好重要嘅人
點知我話不如一齊，佢就即刻拒絕我

收兵 唔好理佢

怪你過份美麗
下個更可愛

返炒散識 即晚收工拿到ig傾 後轉whatsapp傾 好快約到行山 仲要睇日落睇日落 晚上食飯時做埋情侶做既野 餵佢食飯 仲要用我個口吹凍餵佢食 冇反抗 表情各樣野好受 食完又特登送佢返屋企 之後再約第日睇戲 睇戲中段摸佢隻手問佢凍唔凍 仲出左去借毛氈比佢取暖 後又將個頭靠落佢個膊頭到 又拖手 注意 佢全程一啲小動作抗拒/唔中意既小動作都冇 走果時個樣含哂春咁好受落 離到戲院門口同我講要考慮下先 後借口走左 後係ig同佢道歉話自己太心急乜乜乜 佢同我講返係自己問題 要時間適應 到宜家冇左件事

撚狗(公),圖超正

一等兵
個女仔一直玩鳩你

睇完個post先知咁多雞

攬過錫過扑過但佢主動 每晚有傾電話send snapchat生活照儲埋給心 臨走仲話好唔捨得係屋企門口攬左陣 反左去同我講岩岩同女朋友分手仲未適合拍拖住

呃蝦條 加油啊絲打

事後仲話覺得同我都幾岩傾 提意不如我做佢啊妹 諗起都on99

我有女朋友了

其實係

咪再益個衰人

曾經原本以為個女仔鐘意我
原來只係鐘意我身邊既兄弟
到最後佢地一齊左
我就變左鄧麗欣.

有咩感受 佢地親暱嘅時候仲要扮笑

之前有條女同我錫 仲要錫左幾次
然後我話不了
諗翻起都好仆街

亦都有試過鐘意一個女仔
晚晚傾電話 又成日去唱k
又話鐘意我 又互摷
又話掛住我賓周(無屌過)
直程佢老母都話我好仔 試下同我一齊
點知又係鐘意我兄弟
半夜傾傾下電話
只要我兄弟打比佢 佢就會cut我線
同我兄弟傾 而我就係背後等佢傾完
再打返比我。
直至有一刻佢叫我溝佢好姐妹（男人婆）
我竟然聽佢講 之後比人唱左好耐
最後唔對路 同佢攤牌
問佢會唔會同我一齊
佢話唔想同我拍拖 我亦都無再搵佢了

青春阿 真傻！

臭g 咁唔潔身自愛

女人真係茶煲

情令眼淺了便情深

以為得米再以為食檸檬再得米就試過

一路都勁close，所以最近鼓起勇氣表白，之後佢話考慮下。

咁我梗係以為收皮啦。點知隔幾日再見到佢佢就主動拖住我 而家係我女朋友

我個username 都係對應呢段關係

Ching ho ball

睇得出啦ching

我放左手，佢就表態佢有少少被打動

你搞到我想開個年經post

遠離佢地 否則好可能會摧毀自己

回頭啦

未必 我係因為咁而放左手

摧毀ed

咪都係差唔多

開左

唉 樓主我都係。。行行下街仲會拖下手手咁 每日傾電話四至五小時係基本 有時雙方放假真係會傾足10幾個鐘 攬下嗰啲都有 但係我知無得一齊

I know ur feel bro
諗返起果陣都覺得自己on9

點解 face &fate?

唔好破壞人家家庭la

又唔可以話無得一齊 佢話唔想拍拖住 唉好灰

多兩個女 責任好大

太遲了，今日我有我既生活，佢有佢既忙碌

《月經》 一人一個username 由來

因為驚 佢有好多顧慮

同人傾電話就有野 咁食飯係咪愛上你

你要打開佢心房好難
佢起碼去到兩個囡成年先會諗自己
但你冇可能等佢十幾年

想吊人 ？
你係仲意佢就追咗啦

拖攬錫埋
原來只係搵我做酒腳
根本所有以為有機嘅signal喺player身上都唔適用
好彩冇扑，唔係就變埋sp，衰撚過食檸檬

我都試過，仲鐘意咗佢6年。
好彩之後識到我男朋友。

阿倫淨係話這陷阱這陷阱偏我遇上咋嘛, 煲shit

人若變記憶便迷人 加油

咁又慘啲 不過下個會更好
加油絲打

其實我真係唔明到底係咩心理。

我啱啱都衰咗

Oh shit nibba I feel you

走出嚟未巴打

呢啲真係好撚痛 最慘係自己諗多咗 我識自己收皮架啦

我都係
同佢同床攬住訓過幾次好彩無扑
flirt左半年佢feel到我對佢有意思就疏遠我
無講野9個月啦 開sem又要繼續無視佢當佢陌生人

成日傾電話 又單獨唱k
又會約埋一齊行街
之後對方生日單獨約我慶祝
訂左蛋糕諗住比個surprise佢
個蛋糕寫左happy birthday, love 個類
諗住咁表白應該都無死
點知拎蛋糕前行街個時佢忽然話唔想拍拖住
希望我唔好誤會佢點解約我⋯⋯
我即刻話有嘢做走左
⋯⋯之後佢電話講其實係鐘意我
但唔想太快就一齊
你係我牛一個日走左去
我依家已經唔想同你一齊 真係差少少
我：⋯⋯

呢個post 到底有幾多蠢西以為比人扑咗就做到正室

好sad

最sad係第二日佢係Facebook post咗張相
張相係我送比佢既吊咀...不過佢教蒙咗
上面打咗句：is too late,sorry

橋手行街
上佢屋企挨住對方睇戲
無間斷WhatsApp
互Send 心心 互送小禮物

到表白 佢竟然話曖昧先最開心

過幾年先明原來佢係臭雞黎

上左車，佢話收工唔過海，個下想報警，但都係死死地氣落返車，應承過自己以後點都唔會再搵佢，但有咩都係會搵返......

正一垃圾的士狗

係咁架喇
冇安全感ma

試過兩次都係

乜都做晒
對方又唔俾佢 d friend 同我玩得太埋
同人講到明唔准溝我
有個仲要返咗美國後（唔知真定假）話為咗我同公司申請relocate 返香港，最後真係返咗嚟

最後我同佢表白時拒絕我

同個女仔扑埋
借埋屋企佢訓

先知原來佢有仔
on99做撚左水泡

身同感受

個陣成日sms，我係咁咦提過自己想睇咩戲，佢會記住然後上映就約我去睇，又一齊行年宵。但最後我表白比佢拒絕左

我無
要問對家

正宗撚狗

嘩屌 咁撚樣擺明撚狗喇下話

係得硬米咁濟 但我自己唔知做乜鳩果次之後就唔想同佢一齊 唔想再見咁
食完飯食埋甜品 送埋佢返屋企 返到去佢仲問我下次幾時見果d野 但之後我冇乜再理過佢
咁事實上自己真係唔可以講得上係中意佢 可能因為咁先費事再行落去

嘩 真係好無陰公

唉...點解我要打出黎
搞到成晚訓唔著
個畫面又係個腦到出番曬黎

好撚慘
仲要過咗咁多年發現返個真相
然後又再錯過一次
電影情節咁

其實如果我唔知可能既話可能冇咁疼

我知道真樣之後佢個好姊妹睇到個fb post仲要仆街到打比我同我講話 當時佢介紹「男朋友」比我識既時候係專登show個吊咀出黎 如果當時你大膽小小你地一齊咗啦

我果一刻嬲到係電話大叫咗一句：你知又唔撚早啲同我講？仆街

諗番轉頭
如果當時我唔係拖到佢生日先講既話...
又如果當時我見到佢仲戴住個吊咀之後繼續死纏爛打既話...
又再或者當時佢介紹個「男朋友」既時間我可以大膽D開口既話
但邊有咁多如果丫

有一個都close識左4,5既女仔，同男友分左手，諗住得米
表白後，連拒絕都無，佢話考慮吓先，之後都無正式回答我，雖然都知衰左，咪話做番朋友都ok, 但之後佢就慢慢遠離

之後就算有朋友聚會，我都無出席。。。
而家無聯絡一年 個女仔有新男友

利申:暖男型，公司中高層，現已退役

「因為我已經當咗你係我屋企人,我好驚我地如果分咗手朋友都冇得再做」

其實講真 佢都講到咁根本你地果時都唔會拍拖啦 至於之後佢講既野都係可能ONLY 我又唔覺得就算你有把握機會表白都可以一齊到 就咁睇佢都冇諗住同你拍拖 所以唔使咁SAD

女人只信成就

但個fb句 Is too late,sorry 又點解

佢當時應該係個心1516 又唔係超想同你一齊 但係又覺得好似OK 簡單啲講自己都唔SURE同唔同你拍拖好 所以先會咁試探你 「如果佢見到個吊墜又表白就接受啦 唔係就算」

至於佢句is too late其實係代表佢曾經有考慮過同你一齊姐 我就咁睇佢一直都唔肯定自己對你既感情 而未到真係好愛果種

成個post睇晒
真係好撚痴線

估唔到咁多人拖錫攬呢d行為都做埋都可以失敗

我估我真係同大家出身唔同時空

睇返個個都好顛

同埋我覺得佢句is too late都算係叫比返個交代你 始終當年冇回應到你既付出

其實你愛佢應該多過佢愛你 所以巴打加油振作搵個互相都愛既另一半啦

有個女仔同我表左白 之後我話未放低EX拒絕左 過左個幾月佢約我睇戲食飯 岀去之前諗左好耐 我決定接受佢 點知岀到去佢同我講 算啦佢唔想我同情佢先同佢一齊 我解釋左好耐話 我諗得好清楚 但最後都無一齊到

佢結咗婚有自己家庭喇
而我都有
而加舊同學聚聚會我地仲講笑話遲下要對親家

曾嘉嘉

「我唔想拍拖住」

有時候，知道一齊都唔會耐，都寧願唔開始

打左出嚟會舒服啲

條女抵死架，搞咁多無謂野，巴打值得更好

我都覺 其實巴打冇做錯 條女個fd眼白白睇住好朋友冇左幸福 真係好朋友

隻臭雞鍾意人都要整色整水搞咁多野
好彩冇一齊到啦
個好姊妹對你就真係好喇
溝左佢啦

你有冇當面同對方坦白？

細過會有，大左無lu,大家淡淡地過去就算，除非玩家先會食完鬆

喂呀 條女都事後孔明 任佢講既 仲有咩意義

These are the sad storiesss

勉強無幸福，有時候知道有啲嘢係唔work,太用力去維持其實唔係件好事

這樣遺憾或者更完美

但歲月最清楚 她不算什麼

係咪證明其實係追女仔果時同個女仔太close唔係一件好事一

各種奇怪嘢

話得要考慮其實自己已經唔係對方既首選 不過唔緊要 天涯何處無芳草 何必單戀一枝花

總有一日 我地都一定會遇到愛對方嘅另一半 加油咁多位巴絲打

真係無咁多如果

不過有好多野真係要及時

真係唔明呢個世界點運作
呢個年代又sp又ptgf呢啲
搞到拖攬錫扑好似好common
但對我黎講應該係情侶先做得
係咪我價值觀太保守，先接受唔到自己食檸檬

唔得就走 唔好辛苦自己

拖攬同錫扑係兩回事喎

個重點你你表左白

我試過幾次個女仔根本覺得我唔夠條件
但係曖昧耐上左床 個女仔後悔
但係又同我拍拖

根本你表白 條女就會諗你唔夠高 唔夠大 唔夠有錢
考慮好多野
但係你屌左中出左佢
佢要道德化件事 自然要同你發展長期關係

有道理

去見工，個hr問我幾時返得工，問我工作期望同工作時間合唔合適，幫我諗埋有咩車返工
然後........就沒有然後了

其實件事已經完咗 咪當一個遺憾
見到佢而加一家都好幸福都安慰既

Pish

放工我接佢 佢又會接我
成日試佢屋企玩
特別日子一齊行街睇戲食飯
相處咗半年 表白失敗
佢話 係佢眼中冇咩係特別日子 同平日冇分別
真係蝦蝦蝦

巴打會唔會回頭

屌 歌詞唱中曬

巴打睇得幾通透

巴打之後仲有冇拍拖

有 結埋婚有小朋友喇

你老婆同佢性格係咪好大出入

究竟係同你一樣價值觀嘅人太少定係player太多

player全部仆街死
我明白人本性都係自私
貪一時快樂就唔諗後果會唔會影響到對方
但又咁講，player玩你，都要你肯落搭先會俾人玩到
所以都無謂victimize自己
惟有希望遲早會遇到個想認真同自己發展嘅人

人地而家移左民，結左婚生埋仔，俱往矣⋯⋯

一刻未到講得成人工都未成功

真心DIU出聲
咩叫唔好victimize自己
個個俾人PLAY 唔通個個都想俾人PLAY?
當拖錫攬做齊曬的時候
就以為大家只係唔明講關系
突然有一日講番先知 當我朋友
戈下真心想喊出黎

就係唔明講嗰下出事
唔肯定對方係咪想認真
但又以為做齊呢啲嘢就得米
於是繼續擺時間心機落去
如果自己一早肯明講就唔會越踩越深
所以覺得自己都有責任
利申 中過伏

我試過講埋人工
帶埋我參觀公司
都可以失敗

so9sad

屌到一半同我講sorry我有女友
食屎喇
後尾先知佢女友仲同我同姓 死人仆街仔

一扑扑下講其實我有女朋友？

每日約出街 出國交流嗰排每晚都skype
之後喺佢宿舍過夜 茄輪都打埋
問佢可唔可以做我女朋友 佢就話佢已經做緊另一段關係入面嘅第三者

佢同你講佢有男朋友咪算好
好過做左人第三者都唔知

講係咁講
但依個世代，佢轉頭屈你強姦咪仲死

以為自己做嘅野好窩心，以為自己會有優點吸引到人。學習緊唔再以為。

睇鬼片攬埋左一齊 出過街食飯好多次
可能係我拖得太耐錯過左個時機

爬哂文見到班人又拖又攬又訓又扑又錫都唔係男女朋友
真係抵我㗎我呢d真係古老石山接受唔到啦

我以為去咗第二個世界 我自己冇聽過呢d case

dlgh 真係仲柒過關家姐

世界唔同啦 睇唔透

player冇問題SP都唔係問題
問題係唔應該存在欺騙
人地真心以為同你係男女朋友關係先俾你搞
但你食完就走又或者收埋個女(男)朋友咁咪仆街囉

好撚同意

最撚仆街有d扮到自己好撚乖
人畜無害咁款 被呃之後先知佢係player

啱啱講咗，佢話一啲feel都冇
毒撚真係唔好ff咁多

加油 巴打

咁即係佢對其他異性都會咁做, 你受唔受得住先

又好似静係對我先會咁做喎

但你又話feel 到佢只係當你係好好嘅朋友, 你諗你

會攬住我話掛住我
同佢表白，佢話覺得唔夾

中學個陣同個男仔行得好埋，會講電話到天光，我凍個陣主動比外套我，有攬過，差小小kiss埋 之後表白拒絕左

樓主個名好有意思

唔係 我有個post講username

Sor 唔小心負評咗

肚都比佢搞大埋 最後話唔係認真

生咗出嚟?

呢排成日聽呢首歌

唔想聽咁多 但成日諗起
d歌詞真係中晒呀 dllm

巴打嘅故事係點

對比起上面d又攬又錫又扑埋都係朋友簡直係小事一椿
不過我都係好唔捨得

有一排同佢幾乎日日都skype 打機 每日連埋返學見到佢十幾個鐘
有咩都肯同我講
到我同佢表白 佢話唔想影響dse 依家唔諗
之後考完試都冇以前咁close返了
到依排見到佢ocamp啲相 先覺得佢係撚化緊我

問下佢啦 還掂都已經唔同群體 衰左都唔懢价 好過你依加囉囉攣 有個結果都好嘛

係喎 你係啱啱個個巴打
唔知點解覺得佢有心避開我
考完dse之後佢都極少搵我（比起之前啦）
有一排佢直程玩失蹤咁 snapchat佢唔理 打機online邀佢都唔理我
中同reu個陣 大家坐埋一張長枱食飯 我坐枱頭 佢差唔多係坐最尾
所以我都唔想再去強求了 有緣以後應該會再相遇
比我傷心下啦

利申 連登樣 所以見到佢依家身邊都有靚仔
就好自卑 唔想再獻醜

下年食後生女 加油心巴

原本都無咩嘢 一睇到呢個post就喊到仆街

人地唔係唔諗, 不過冇諗你
同"唔想(同你)拍拖一樣"
咁都get唔到??

仲笑我

所以我咪覺得自己比人撚化 get到啊
只係好耐冇試過鍾意一個人姐 抽離唔到

真係遇到鍾意既人先
有時係度諗 讀中學冧左一年 之後今年又retake
比我入到去都大身邊班同學唔少
會唔會同佢地傾唔到計

呢啲臭閪
擺明引鳩你

終於追哂 post
睇到我眼濕濕
我都瀨咗嘢
未企得番起身

加油巴打 過去會過去的

我買咗李專啲書睇
努力調整緊心態
但返工而家做得好唔開心
又要番夜校讀書
呢段時間真係好難捱
我啲抑鬱又開始控制唔到

兩個人傾計，佢係後面攬埋黎叫我以後做佢保護的小貓，然後kiss ， 我話我要諗下。 三日後到我表白時，佢話唔想拍拖住，覺得唔適合，想保持返朋友關係。

第二日返學，佢真係無曬事咁同我傾計。 直至而家，佢真係完全無左回事

識佢個陣已經知佢有男友
但佢日日同我wts 試過叫我做老公 比佢男友偷睇到 搞到佢同男友嘈獲勁既
一大班fd唱k又主動拖我隻手
日日sd自拍比我
到佢同條仔散左 我同佢表白
跟住佢叫我唔好講笑啦
好記得個晚我眼光光到天光

走出來未？

過左半年先醒覺
同佢都wts左年幾